真係為左開記者會格堅搵料 9唔搭8咁捉人買觀星筆

死黑警

警長話唔知拉人同事係邊個

代表係咪有機會冒警拉人